一個都不能少呀！求下你地，唔好衝動呀！

我跟你踏遍真心的遊行 虛假的繁華
颱風想侵佔的當晚 一起抵擋雨打

我地經歷過雨傘運動
69既百萬人遊行
612金鐘包圍政總
616既2百萬人遊行
71既佔領立法會

再有包圍警察總部，稅局同律政等等……
我地連集資全球登報都做埋

係，對於林鄭政府佢仍然無動於衷，亦因為佢地既無能，令到我地有3位香港人做埋義士選擇左了結生命
但希望你地冷靜d諗下，實在唔值得為左呢個咁麻木不仁既政府去了結自己既生命，我地講好左，幾多個一齊黎，就幾多個一齊走，一個都不能少，我地都信守承諾，你地都要呀有d咩諗唔開既，上黎同大家傾下計，一係搵議員或者社工或家人啦，唔好諗埋一邊呀

就算在昨天高高低低每一篇 你我原來怎麼蛻變
總可躍進動盪時局裡 緊守這片天
這巨輪 又再一天一天轉
我們未可回歸到美麗從前 亦有新經典上演
就算在某天風急花飛再一篇 你我仍然甘於應戰
走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 又一間消失小店
我們可否約定於明年 維持樂觀笑臉一張 又再見

你地要睇到呀！

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —